[突發］元朗出咗防暴 舉咗藍旗

小心呀各位手足

立場live

班狗又拉仇恨值

靜坐都趕

求fact check

元朗 @2200

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

支持現場，支持勇武，唔好再割